藍色

姐姐做咩

髮髮

你已讀我

冇呀

88

髮髮做咩

悶

幫我諗下聽日自己一個去邊好

聽日留係屋企

咁毒

又係因為冇女?

係

唔好咁啦

我都唔想

傾吓計會好啲㗎

教下我溝女

點解你可以日日咁夜都秒回post

真毒

分明返通宵工

都可以係真毒

真心問你幾歲 A幾

有答過咩

要日日同佢傾計
傾到佢習慣咗你存在
你唔搵佢佢個心就會囉囉攣

我同男朋友都係咁

但次次都變左畀人收兵

都話叫你帶眼識人

毒撚唔識分
同埋份人少野講又點同人傾計

可能我係女仔
有bitch鑑定能力
覺得好容易睇得出邊啲係bitches

ok

教我

之前又叫我有仔要收皮

通常得男仔frd 冇咩女仔frd嘅女都有少少問題
以前讀中學嗰陣 有個女仔係犯眾憎公認姣婆
一個女仔frd都冇

仲有，男朋友都同其他男仔玩都好到好close嗰啲

另外，成日大大聲講人壞話/講啲男仔點對佢好法 嗰啲又係

男人係咪都俾呢種女人吸引?

我都想做有女然後收皮嗰個
但我點知人地有咩fd
有男朋友就緊係唔可以同其他男仔close啦
講自己點畀人溝算唔算

女人都係畀狗公吸引

咁你通常係一個環境識佢
讀書 睇吓佢身邊啲人係點
好似u咁
如果佢班friend都似臭雞港女 佢通常都係
物以類聚

就係平時識唔到女仔

我唔係
最憎狗公

你個名

個個都咁講架啦

我好女仔唔收兵唔貪名牌
出街同男朋友每人比一餐

點先知比人兵左

以前初中嗰陣一個post都有1xx likes
我呢幾年blk唒厹
Ig得返唔夠100個人follow

做得多就知

你一定好靚

條女吊住你咁
咁你個心囉囉攣

thanks浮b

我好樣衰

咁你男朋友呢

at least你都有拍過拖

唔會再有

好多人follow佢
成萬幾
唔講邊個啦 唔想自爆

佢一定好靚仔

同你傾咁耐都唔知你幾多歲同a幾

驚自爆 重要咩

佢靚唔靚我都鍾意佢

郎才女貌，天作之合
再加閣下對愛情既忠誠。
幸福

返工返學周圍點都有啲女仔掛

靚仔同你傾計咪習慣到囉

就係冇

多謝你呀賭仔

讀男人科？

自己無得幸福
睇到依個世界仲有忠誠
都心同喜悅。 真

我以前中學讀phy

大把仔溝啦

遲啲有啦

遲d 先算

我中學無拍過拖
我諗你應該有

樓主a5 好似係

加油呀

屌 咁多 唔係掛
又話自己係真毒

我都想有

偽

點解咁講

冇咁多 真係真毒

你之前d post 自爆過

A4?

原來係偽毒

邊有

估晒1234緊有一個中

4日前左右
不嬲好留意你

罰你再睇多次

我係浮B小fans

我唔要fans呀 我要女朋友呀

偽毒 我唔理你啦
原來咁多情史

屈人係偽毒好好玩？

真毒 應該會當二次元係女朋友

我唔鍾意嗰啲

好想睇你真人個樣
你唔似樣衰嗰啲

唔樣衰又點會冇女

屌唔知點解覺得你似個樣OK嗰啲
覺得有女係正常嘅
個樣都唔會差得去邊

個樣正常又點會冇女呀

sor 岩岩重睇左 真係無自爆到原來
屈9左

我身邊啲friend個樣正常 甚至幾好睇
又生得高 着衫都OK都冇啦

欣賞你專登搵返出黎睇

我又矮又樣衰 更加唔使諗

不是相認
你個名有冇個偉字

要有自信先溝到女
有時明明個女仔都覺得你OK
但你一冇自信
即刻

矮咪溝過再矮個你嘅女仔
冇話一定要溝高妹

唔答

唔通真係有

以前有自信 而家冇晒了
不嬲都鍾意矮妹

笑撚到

自己估下啦

有咩好笑

覺得似係俾你講中

無呀 又屈9左你覺得好笑姐

咩事冇晒自信

成日屈我

次次溝女都失敗

我識親d 女都有男朋友 無得失敗

定係你本身都高要求

點識

唔高 正常要求咋

work or 同學

兩樣都冇

連登仔個個都眼角高

唔高架

即係點先

個個都5 60k 收入再180 30cm j
要求高d 唔過份

都識唔到 講咩都冇用啦

係咪有女仔鍾意你你拒絕過人地

唔岩都唔拒絕咩

估到你

唔通應該夾硬一齊？

你啱 咁但最少都有女仔鍾意你
冇你自己講到自己咁差

唔差又點會溝唔到女

若然未報時辰未到

幾時先到

hehe

非基

真毒有冇返工

返咩工識到女

屌 好耐無同人嗌交
啱啱嗌完 覺得好開心
係咪好小學雞
忽然覺得自己好黑人憎

開心就好

問你有冇返工咋喎

我想做善良嘅人
同人嗌完而家好內疚

又唔係你問我答

同佢道歉

咁又唔得 佢好串
我又無錯

善良又唔一定唔會 正係識妥協既

咁有咩好內疚

真係？？ 多謝你

善良又唔一定會 正係識妥協既

因為最後俾大家發現佢柒咗
我覺得佢會好唔開心
換著柒個個係我 我都會
屌

佢好串 抵佢死

咁我一開波都係好串....
死啦 真係有啲內疚 屌

blue

Why

我係金魚
blue blue blue

金魚唔著衫喎